[ViuTV] [19:30-20:00] 囝囝女女730 (5) 永續全民造星3

【2021綜藝新時段！《囝囝女女730》即將首播🌟】

新一年，除咗可以繼續重溫《全民造星III》嘅經典畫面，仲有新福利🥳🥳
我哋延續造星嘅青春同熱血，推出屬於香港年輕人嘅綜藝節目《囝囝女女730》！由今季造星參賽者拍住大師兄MIRROR，加埋老是常出現嘅宇宙級壓台之寶「全尼 (2021 version）」 ，仲有養眼孖寶Shirley同Angie！

晚晚唔同主持，唔同嘉賓，瘋狂battle兼爆料，誓要炸爆個場，睇到你欲罷不能！
想知夜晚7:30可以玩到有幾癲？下星期一晚，一齊睇首播啦！

《#囝囝女女730》1月18日起 逢星期一至五晚上 7:30

每晚唔同主題：

星期一：全能強尼帶領歌手們互爆樂壇秘密！（有大量靚聲福利）
星期二：Shirley同Angie約埋造星女女大爆少女心事！
星期三：Lokman、Tiger聯同造星囝女，集氣煉成全能藝人！
星期四：Alton、Frankie拍住上，call埋造星囝囝狂吹男人經！
星期五：花癡女神阿正，召喚造星界文青齊齊氣質level up！

lm

個頒獎禮一人一票
Mirror
姜B大贏家

牙璇呢張ok wo

開波

tiger

lokger

冇miss到mike
咁星期一係邊個上左黎

mike訓教個頭會唔會壓扁

錫到連個頭都燶埋

小肥

屌 姐係要睇返

報到

有冇gocrazy?

個節目成日cap連登都好煩
連登講完就算架啦

k lau 算畀人鬧得少啦

係，仲要勁耐之前

呢度呢幾個算係咁
旨呈中後期都洗哂底

ben冇負皮

多人討論咪cap囉 冇人討論直情唔洗上黎

Ben Ben冇負皮叻仔

Benben

樂壇爆炸高志森
唔知佢有冇睇CM某會員啲負評呢

佢地都好過有d連討論既價值都冇

每日話題都差不多
成日講連登
唔講以為個世界得連登

gay

係你自以為人地世界得連登
連登多人討論咪分D時間同連登互動囉
佢地都有cap fb果D啦
咁清高唔好上黎留言嘛

K Liu

k Lau

仲有你講咩勁耐之前 呢個節目擺明造星後續啦 講返造星野有咩問題

Joey gor

Joey Tang今日仲要開工

唉
一見到gary tong 就諗起環球

35週年show都開唔成

造星都過左三個月
仲講緊外表/打扮無限loop
其實大家想知佢地而家有乜做
想佢地玩下遊戲，發掘下個性興趣

Gary最後一個作品仲叫明年見 已經見唔到了

poki黑白照

poki咪撚返黎啦

又有misha同璇
撈模

又係timo 林奕匡

我既意思係佢cap 既全部都係好耐之前（造星pre-round)時d comment, 而家對旨呈既印象好多已經唔係留言咁樣，一係就cap 之前同而家d留言對佢地有咩唔同仲好啦

因為果陣留言貼題啊嘛
講真入得呢行 面對負評係在所難免
睇下佢地面對果陣有咩諗法都好啦
而且大家可以諗返果陣 都易有共鳴

都係既

咁旨呈老是常出現擺落而家都用得， 而且唔一定係貶意啫～

Alton同璇終於同場，師兄妹

慧慧阿丁開緊live

live mama地

Phil

冇咗men's day

有啲尷

音樂劇

搞m9?小劇場？好尷尬

主持係咪唔見左

未出啫

買定離手
saxophone會唔會出場?
一定會 1賠1.3
唔會 1賠3

仲要玩幾耐

屌唔住啦
仲要玩分手

點解星期四會有女嘅

個劇情好尷尬

呢一節就完都未出

好撚難聽

點解佢哋唱到好似用歌聲打交咁
兩邊都麻麻哋喎。。

DLLM成半集都未出主持

我都唔想踩得咁盡 但呢part咩事

其實 一開波出左幾秒

星期四就係想睇皮皮

出左牙悔啦

關係好亂

少尷

仲未完

邊個編劇架

今日搞下戲劇有意思好多

唔好玩啦
明明都叫唔好成日唱歌 但偏偏玩到成集都唱歌

屌 Will好似仲好聽

皮皮呢

變左音樂劇

安徒生的錯

特登 屌打連登仔

璇同will 唔係好襯

硬tag Phil歌

連阿Phil都要透支

佢好似第一首已經唔掂 好似唱到好辛苦咁

都係chill club變奏版
DLLM做清談節目係咪咁難

同Alton 其實都唔襯

對唔住囉

個個都係，呢個節目真係連唱得既都搞死晒，犀利

尋求無悔真生活路漫長也靜候

Phil幾時變得唱得....佢不嬲都係不過不失果班姐

第一次睇，呢個節目係咪唔似chill club會tune音聽得有啲辛苦

去到邊都見到呢句

食電梯

食左條電梯

如果佢咁都贏到，我食咗張枱佢

想睇牙悔邀請嗰個朋友一齊拍片表演食電梯

又林曉峰

依家search呢句係會彈牙悔出黎 好後先見城城

應該係，d聲全部直出

六月演唱會

咁就完左

牧師個女同包皮

佢返去拍獎門人未

依家年代唔同左 呢條友只會話我睇唔到 我唔知

成功過左城城

放下屠刀 立地信耶穌

應該本身730係預30集，見之前官網冇更新，應該今星期開始改左d野，但都係唱歌

準備好就GO~

back pain

聽晚阿正

咁快就做左30集 好似唔多覺咁

璇上星期一集冇出，今星期出足三集

今星期一係31集

Rosa!!!

但見佢咁笑我會怕佢突然早產

今次算係有noise㗎喇
之前730嗰啲做到咁上下都係得4個po左右

拍左幾耐周雅霏都生左仔咁耐

係唱得好聽同難聽的分別
係睇邊個唱

其實推po黎黎去去都係幾個人

今集真係冇個好聽，係阿Will唱安徒生先叫做好

今集我地唔唱歌

日日都關菊英

阿正

終於

Rosa

謙謙

西宮琴後繼有人
西宮旋

頂

奸角旋

未出到黎

認真想睇爆旋做奸角

咁冇電視睇點算呀

狂舞派個集佢話中學劇社成日做奸角

世界末日啦

btw 有冇人知道阿正曾經試過叫rosa

希望佢嘅演技唔好停留喺中學劇社
今日一開場嗰度其實爭少少

阿拼個feel有啲似凌文龍

buber幾正

算啦，730都係膠劇同尬劇多

我睇錯左唐文龍

咁林文龍呢

去咗亞視啦

屌 呢場鬧劇

屌 林作

兩個on9仔

屌
可唔可以唔好再報佢哋兩個attention seeker

和田裕美呢？

阿媽都搬埋出嚟

正式比賽先出嚟啩
我反而想知10A會唔會去

金燕玲真係慘

佢除咗自己老母同老婆之外冇人可以搬出嚟㗎喇

日日都畀唔同嘅歌整喊

仲有以前條女

莊ching

泳兒

蛋記真係好想捧泳兒呢首歌咁
CCTVB同Viu都頻頻亮首同播呢首

捧就唔會比容雞雙冠軍捧到泳兒cc榜都落埋榜啦

雖然live fail左

咁寧願呢首都好過人壽

730個live真係要欣宜牙醫先carry 到

子涓個樣老咗咁多嘅

子涓個鼻長d定泳兒個鼻長d

CY可唔可以講下野

支涓個樣好似怪咗

勁似怪誕系列嗰啲骷髏人

cy全程頭dupdup，笑唔出

車

強尼人肉海狗丸

都幾難

CY 抬返高個頭啦

其實係咪淡妝左咋

唔知
又或者係因為我鍾意短頭髮
所以覺得佢個樣順眼咗好多

Cy幾時出歌

cy個環節都變埋大合唱時間嘅

cy真係好爽
係咁同前輩唱

泳兒同支娟兩隻奶共狗好似樣

係咪合唱冇咁dry

點解連泳兒都唱得咁難聽....

屌 viutv 老母
明明星期一係正常聽歌環節，係都要搞到變唱K大合唱

泳兒唱得仲差過班造星

給十年後的我

730 live係神級歌手先carry 到

朝氣勃勃

好無聊今集

不如五集都玩即興啦

由星期日930跌去星期一730個衝擊真係好大

唱法唔同啫我諗

星期日930果啲唱幾個take唱到收貨
730工廠流水式生產

星期日930一定有後期tune啦

星期日tune得好勁

CY一去到大合唱就平平無奇
子涓有驚喜

今集搞到泳兒都炒，diutv 可唔可以整整d音響先

搞錯！ 今晚Waiwai講同居冇人講！

佢把聲咩事
食完一百枝煙黎拍野咁

SS

#佢把聲係咁

好拎大波，好想飲住人奶咁扑嘢

大肚之後正左好多

端兒大埋肚心口勁到

性器

個鏡頭好震撼

莊端兒件衫好仁

條女對波大到

av衫

幾個大波波

應該一個頂晒全場其他女加埋

好大波

點解我部電視咁震

好

塊面有返少少肉反而靚左後生左，以前做喱騷反而太瘦夾佢個年紀～

巴打識野宜家勁靚女

又有八兩仔

D貓咁似地縛貓既？

tank again

tank

一諗起佢就諗起星二個場大龍鳳

決賽除衫果個表演？

無睇到慧慧

梁德忠你同我過嚟

入50強本身被foul 走又被兄弟強行救回個陣

牙璇唔知第幾次live cover鏡仔既歌, 今次到E先生，仲cover埋密碼團既Braceless

當Shirley冇到？

都唔夠打啦大佬 成個西瓜咁喎

Lady killa

Sell肥仔首歌

竟然
不過好聽

Tank

牙虎今日個髮型都好好睇

正

我鍾意呢個髮型多啲唔好gel太多

特登

今集係咪唔會唱歌 跳舞咪幾好囉

唔好再夾硬唱歌

燈左..

好辛苦扮enjoy

問完靜晒

Tank逢七進一係咩意思

Manson Mischa 8月有musical

牙璇真係可以拍烹飪節目

鄭融

manson 點解會紅
好撚難聽喎大佬

搞咩 唱到讀歌咁既

佢係chok緊毒撚腔黎唱

衰過唱k

造星唱咁多次以黎有一兩次好聽

支涓把聲好尖

730可唔可以唔好再唱歌呀

還 正

個個都炒曬

頭先對男女好難聽
依家正常返

齊齊炒車730

還

淨係想聽鄭融唱

又做劇場

佢加左啲戲好奇怪

再唔執下後期

好快棄坑

個劇場咁老尷

仆街 個劇本好尷尬

喝水啦大家

阿談

勁靚

子涓好似一個卡通人物
但係我又講唔出邊個
牙悔
套短劇裏面
輩份就大家姐>二家姐>細佬
身高調返轉

下集有心灰灰

似甘小文個d

Bean仔

做啦heartgrey

好撚正

勁

心灰灰難得上黎竟然冇咩人推

荊軻刺秦王

唱俾2021年嘅
香港人

春風化雨盧文達

真係好撚勁

beatbox速成班

最尾首歌幾好聽

談情在這刻太荒謬

軒公

jay fung

遠在眼前

Jay Fung

實力派 冇問題

Jay Fung口音真係好正

哇屌你Jay Fung 教英文J 死人

係咪個個節目都要宣傳頒獎禮

投票呀

地球

做咩今日個個都有份......
其實小新唱歌真係好難聽
你做幕後得唔得

咪強姦jayfung首歌啦

我們能出走 偏偏很沮喪

同jay差好遠

樣聲都唔得 去撈綜藝啦

好L難聽 特別係CY

佢係唔穩定 中間唱chorus係好過另外2個的

viutv 個網做乜鳩
live 突然間停撚咗

jayfung好可愛

做佢未婚妻每日生活點過

@陣仔

蘇麗珊

日日同佢係屋企wu~wow~~~

新劇幾時播

4月5日

4月5

4月5號

很期待

我都係

又唱k

無人講慧慧個廣告

仲要係WaiWai一手包辦！

Mi璇

黎啦

小新好似舊棉花

粒子都幾可愛

冇人選男朋友人不如狗

男人應該養嘅貓

Pony

比熊犬好似好好摸

以為摸緊棉花

同阿正隻Dirty仔好似樣

6C對腳世界第一

其實毒撚一個更開心
使撚你講

我入嚟就係為咗睇佢同埋牙Mi對腳

Mi唱得好好聽

呢個PO好似無乜人咁???

730 d音響真係好差

太早所以冇乜人

又係突破音響問題

但係d音都好似唱k咁, 明明其他live爭好遠

大家姐唱歌好難聽

可唔可以唔再有唱歌部分今集成集講寵物都得啦

我見到Christine 個樣就諗起Wreck-it Ralph個 Vanellope～

以為你講肥妹隻狗 又係講開寵物

咁醒嘅狗狗

隻狗咁精嘅

RB

C華已經quit左大台?

李施華男朋友係咪Brian Cha細佬

好似都quit咗一排啦 嗰年同紫頭嬅一個獎兩人分

Ben

Serrini先唱到呢首

明明唔考唱功都覺得佢地好難聽

係

啱啱aka講狗以為坤狗

似咩

佢唔係簽咗邵氏㗎咩

佢而家喺日本

可能係仇狗呢

btw 聽日係咪終於有造星2嘅上嚟

唔諗高度， 對耳仔精靈眉同小小大板牙似呀！

有冇christine紮辮嘅相
我淨係見過佢放低曬啲頭髮
聯想唔到

唔係拍金宵2咩

Mike之前上過

點解仇狗會識佢

Heartgrey都上過

萬人台台主做狗公幫自己宣傳,派吓軍糧都好應該啫

lokger 星2 b3

終於有人 我搵唔到個post

究竟點解肥豐會叫肥豐

好想型

田中係跳舞?

我老豆話男歌手投左姜B

老胡聽過邊首歌

Pony唔好再唱啦

蒙著嘴

屌 蘇菲亞的波霸珍珠奶茶
仲以為跳舞

呢啲歌梗係畀條女唱先得㗎喇

條女嘅歌唔好亂翻唱啦

好似仲識孤獨病

好尷尬

Pony好唔掂.........

都變了甜品師傅!

其實唔係難睇，但做唔到個故仔出嚟...

so i say……

可以試下咁樣溝女
問佢識唔識姜B
如果佢話識就唱so i say
佢就接I love you

打機

sorry 我諗唔得
因為我個答案係1 2 3 4 ar

cls 田中

真係

最好睇係lokman tiger個反應～

偽毒冇so

lokman同tiger 做咩唔玩呀

廢事屌打佢地啦

張振朗個冚家鏟

cloud

改新時間表?
4 5 830 日本 123 KR? JP 好似比較吸引

究竟幾時先取消唱歌

仲以為佢兩個宣傳自己演唱會添

無忘花

今晚呢三個真係識唱歌冇人睇

睇緊
同埋等cloud

雲浩影世界第一

雲姨

今晚應該冇車禍喇吓嘛

雲

雲姨好cute

迷雲黨全面入場

迷雲黨返嚟啦

唔好睇少呢個場

甜

明顯人既問題.....

全面進場

你地個個不推文 緊係冇人睇 都搵唔返個post

今晚幾高汁

二汶演唱會

今晚終於冇人炒粉

二汶不嬲實力派

雲B佔左99%

啲音響真係

雲姨好靚

老實講 牙Cloud完全唔啱唱呢首
二汶逼人唱佢啲悶歌 搞到失準左

帶埋佢上紅館啦二汶

呢首雲姨個愛情playlist都有

二汶d歌只有二汶唱到

完全發揮唔到佢長處

死撚番去cctvb post做打手啦屌你

阿cloud都幾好

好心唔好再叫啲唔識唱嘅人唱啦 尋日仲要Pony唱條女啲歌

講事實又唔啱聽 你收收皮先啦撚樣
係無平時唱得好呀嘛

好想雲有自己歌出

跳多D舞咪幾好
係要加下唱歌 可能唔想哂左隊band掛 Viu咁度縮

咁要跳舞咪索性唔請隊band上黎咪得 呢啲都係每集咁計姐

yes 雲E自己都想唱
佢唔想做既野有人迫到佢咩

出多啲cover練多啲再出都好

佢地一次錄幾集 你有冇見過幾日都冇唱歌先

你班on9 cctvb星夢就唱得最好聽
過主啦

如果唱埋再聚就好

你都痴線 我唔聽星夢啲歌囉好無

躝返去睇81啦

呢首就OK
叫做啱唱啲

有邊日唔唱歌
好似都好少唔唱

笑得好甜

不停轉圈

雲姨仲早過二汶上紅館

梗係啦

雲E工人褲好正

mean

子涓咁勁

上次Rosa個集咪冇囉

哈姆太郎

我可以確認 你係唔聽星夢啲歌

你知我心 thx

朋友已走~

咁咪解釋左
你一次錄5集 你有一集完全冇唱歌
咪好似蝕左一part既錢咁
利申窮撚 乞衣思維

講事實

朋友最多轉圈轉圈

呢首正

diu

今日隻CCTVB打手係度就多左隻比負皮
真係明白哂

舒服

笑死

今日時間好似過得快左

等我仲以為自己啲留言真係咁黑人憎添

hangjai又有戲

都唔係淨係佢 我發覺呢排啲po有時都變到有2個負皮

會唔會有出獄戲份

有冇人覺得文桂琪幾正

屌呢2條友老是常出現 viu好關注咁。。。

你想要出獄定出浴

頭先後面有張建聲？？
肥撚咗咁多嘅

唔怪之得今日帶棗兒會入黎

出獄
演技大爆發

天光妍好撚正

咪理條on9仔打手attention seeker

謙

ViuTv會唔會買埋轉播權

黃妍保了壽命 誰說一定 有伴侶與東京

senza左

果日聽完個live真係醒哂

G1格鬥會SP

聽到扯咗

出慾

咩呀？
咩咩咩呀？

支持廣東歌

左b

I want you 廣東歌

阿左把聲好好聽

好少女仔識beatbox

難得好聽嘅唱歌環節
但係隊band呢次用唔著

幾型

阿左今日好斯文

阿正:呢度 right here
但明明係左邊....

善心……

最後冇睇開，屎忽痕想搵左B嚟睇下，發現咁耐以嚟只係miss左最新個集

阿左條裙好靚,同人一樣

今晚好多人支持Ben Ben

阿左今集好靚

識貨

隔離了我 該怎去搞清楚

陳凱詠係我女朋友

有Jace就要講網購

Jace

jace點樣keep住個頭分part金

用錫紙包住一忽嚟染

jace個進藤光頭好似都keep咗好耐

合唱版

CY變咗唔係單獨環節

隔離

變咗招牌都好

有jace

趕到返屋企太好了

隔離正
但佢哋又唱到合唱團合唱咁

Jace對襪
fashion呢啲嘢

cy參與度好低咁

jace對鞋有啲醜

坐低之後咁啱遮住咗

佢啲衣著不嬲都

Jace唱得幾好

問左李婷未

Jace 真係好識講野

生啤唔使sell啦

Who is 李婷

傳理系

soundbear唔使sell啦 直接賣

sell完又唔拎生啤出黎賣 講經咩

佢Carry到同serrini做到frd

生啤一開賣就售罄啦

賣點當然係可以炸

真係sell好過啦 我388都買啊屌
但你冇得買啊

係咪台灣菠蘿先

即衝

上面d葉咁大，應該唔係

樂器呢個掂

直銷界

易彎娜

激安百貨真係幾好睇

同個客講泰國製 好襯你 一定要買
如果佢問點解 你就話因為你太索

環保索帶可以鬆
但玩得多個掣會壞
利申我公司有 然後玩壞咗好多條

周華健

其實可以長做
搵mirror error啲仔同Jace都有火花
好似牙悔嗰啲都幾搞笑

如果佢開賣我覺得網上會好多折磨生啤嘅片

你的心~忘了季節
從不輕易讓人懂~

聽日冇左隻人造人?

alina

冇咗好耐啦

不過有野做睇唔到

-5/10

吞風吻雨葬落日未曾徬徨

btw
karen 而家咁唱歌咪好囉
無曬壓力仲好聽

ViuTV咁多個藝員 簽得最錯一定係佢

邊個係人造人

Angie

係，唔駛下下9叫

冇人睇

有覆下你先

我精神去左6C個度，所以回po慢左

毒撚表示唔關我事

waiwai係咪搶拍

好想聽6C唱

好聽，但真係好似入快左dd

點解唔訪問我

頭先有條女勁大波

除左6C，我睇唔到其他波

有冇人黑咗幾秒冇信號

智叔

acapella 個集同今集d仔女開始有得帶耳機，d唱歌即刻好聽咗，acapella 個集直頭有執過聲，730應該想改善唱歌問題

點解叫人造人

今日趕唔切睇

又冇人angus好跳舞好睇

730轉咗topic啊 做咩星期三變咗星2仔主場咁好事黎 一早應該咁做

hottick

紫頭髮ig？

個樣變細個左

fongfong？好易搵咋喎

趕到番屋企睇

你老公好靚

其實佢係唔係hehe？

我都覺
屌 我係咪miss咗佢跳舞

dance battle

Hottick點解好似冇以前咁man

第2 part啦 仲未有唱歌 係咪今集唔會唱歌架啦

我印象最深刻嘅battle係……
狂舞派3裏面lockman嗰場

係咁比人屌

今集好正啊dance battle

女士黎講 Sing Sing完勝方方

好好睇好睇過唱歌好多

其實可唔可以唔好再搵個tiger 上黎 好撚柒

節目組係咪終於識玩啦 竟然無唱歌dance battle做星期三固定環節得唔得

聽朝撲飛加油

其實做即興劇場同跳舞都好好睇

豹好靚

豹

唉……

立立

洪卓立
陰間太多人與車

推返佢入三甲

立立又復活

立立唔係左咩

快達票server又係廢

立立好聽
可唔可以勤力啲

立立要威俾隻臭雞睇呀

travis 爸爸

經典

街邊太多劉馬車

佢最紅係咪呢首

立立唱得幾好

真 佢唱歌真係唔差
但係間閪公司啲資源去曬棉花容度

我鍾意<獨活>

立立其實成個package都唔差
點解撈極都係咁

我都覺 樂壇欠佢一個交代

呢首都正

簽錯公司

多少往事

佢同期仲要係奶共豪

但D歌/D戲好岩佢 好多原因紅唔到 但我覺得唔關公司事

我覺得係出完歌之後公司後續宣傳得差

係
Youtube好似又冇crossover其他歌手嗰啲(好似係)

告急榜呢個名真係

4-6都告急

123都正路
我估mirror dj rb

係近年先興咁玩姐....
但佢咁近好似退休咁款
佢出道早期都大把有實力既人啦
玩多線發長展係幾好既

好驚又係鏡拎晒 上次民選電視劇嗰次

stephy都係班鏡谷上去

4月5開始又可以930開始直落幾個節目

依家都係啦

Bee啲頸紋

一諗已經估到啦

其實立立唱歌真係幾好聽喎

肥肥

立立carry到730啲mic

都係

提提大家 今晚9點moov live有豹哥同家謙

唔駛驚，因為都好大機會

今日幾個都OK

如果係唱得嘅人唱成集都好正
Viutv終於醒翻一集

今晚係咪唔會有皮皮同牙悔㗎喇？

咁佛系咁多年仲keep到水準真係好嘢

今集真心好聲

一開始有